其實點解炒字同抄字會經常被撈亂用？

一路見到啲人將個炒字寫做抄字就會覺得好礙眼
係打字問題定係咩原因？真係諗唔明

人on9就係咁

我都唔明
既同嘅呢啲撈亂我都明

呢個係有冇香港字型嘅問題，我在電腦用緊舊九方係打唔到嘅字，焗用既字頂住先

「玩」同「挽」 真係
曾經問過一個朋友點解會打「挽」
原來佢唔知「玩」有「挽」呢個音

即係 玩遊戲 / 玩具
佢唔知單一個「玩」可以有兩個音

仲有扑街
屌你老母扑扑扑扑乜撚野街呀

隱陣，穩形

仲有質數/質素